車仔都有個牙朗

牙朗素

美欺泥

勁過嗰個摩西先幾多

牙銘廢柴nigga

要吹既係佢 唔係包輸佬

牙銘我就識